[記者朋友請入]又一實例證明 投訴警察課 完全無撚用

第一次 醫院毒打阿伯
投訴警察課既調查只係問左自己友有無做 跟住就話調查唔到 跟住close file
如果唔係病房有CCTV 果幾隻狗仲打緊其他人呀
第二次 少女係狗屋被輪姦
警方：接報有人在荃灣警署被強姦 指控與調查結果不吻合 跟住close file
如果唔係個女仔大左肚 先話俾你地記者聽有件咁既報案跟住話查緊

我大膽假設 有超過一個女仔被姦/男仔被雞姦同超過一個受害者曾經報案投訴
到底有幾多單係投訴左跟住 投訴警察課話查唔到close左file?
不過我估佢地都唔會話俾你地聽

客觀既事實就係投訴警察課 根本無能力調查POPO既犯罪
唔駛再係度尻UP咩監警會 監警會係阿伯被毒打件事上做過咩? 係少女被狗輪姦既事上做過咩?
必須重整整個制度!

Push

PUSH

狗仔死全家

P

推

你睇監警會個處理流程就知投訴係一個笑話

係到玩 咬文嚼字

你老母死黑警

警察制度係北京政府權力嘅延伸
要重整制度剩係搞黑警唔夠 港共 支共 都需要重整消滅

清算警隊，首要清算投訴科

以後記者朋友問問題 可能就要長氣D 問曬十八區警署 拘留中心
到底有無收到以下地方發生過既 性暴力同毒打既投訴 不論查唔查到
中區警署
山頂分區警署
西區分區警署
香港仔分區警署
赤柱分區警署
灣仔分區警署
跑馬地分區警署
北角分區警署
筲箕灣報案中心
柴灣分區警署
黃大仙分區警署
慈雲山報案中心
西貢分區警署
觀塘區警署
將軍澳區警署
秀茂坪分區警署
牛頭角分區警署
啟德郵輪碼頭警察報案中心
尖沙咀分區警署
油麻地分區警署
油麻地報案中心
西九龍站報案中心
深水埗分區警署
長沙灣分區警署
石硤尾報案中心
旺角區警署
九龍城分區警署
紅磡分區警署
葵涌分區警署
青衣分區警署
荃灣區警署
沙田分區警署
田心分區警署
小瀝源報案中心
馬鞍山分區警署
大嶼山北分區警署
大嶼山南(梅窩) 分區警署
港珠澳大橋香港口岸警察報案中心
竹篙灣警崗
機場區警署
大埔分區警署
上水分區警署
屯門分區警署
青山分區警署
元朗分區警署
天水圍分區警署
深圳灣管制站報案中心
八鄉分區警署
羅湖管制站報案中心
沙頭角分區警署
落馬洲分區警署
落馬洲支線管制站報案中心
落馬洲管制站
打鼓嶺分區警署
文錦渡邊境管制站報案中心